有無人試過Mark Minervini既MPA贏唔贏到錢？

月費USD999（買一年平一半）
係咪只要腦死跟住佢買入賣出就可以年賺220％？
想John，有無人夾？

Push 平日連登仔最鐘意講既有料駛乜開班、賺夠比人賺呢

係 仲唔快啲訂
年賺220%好快幾十憶身家

點解連你都開始信呢啲....

MARK同VCP咁出名都無聽過？
唔係香港10 youtuber 喎

真
諗緊40歲第二人生點過好

睇怕套野都就快收皮 日日都有十幾個post 講vcp mpa jlaw mm

我從來唔睇技術分析
所有指標都會係同一個stock搵到
月線?日線?分線?
如果無限derivative出2s,2.5,2.555s,etc
你就會明白技術分析冇乜意思

你唔信 會唔會因為你淨係當咗技術分析=19 指標？

我對技術分析既理解係

頭肩頂出第二隻腳破十日ma又有背馳現像配合保力加通道確認升勢

呢堆野

咁好正常啦 我都唔信

我開始有D擔心MM
依家連登日日都有人提佢

痴線 MM套野係經過長時間驗證

講左咁耐到底有無巴打課過MPA金會員 是咪月月賺？

好貴

唔知有無得夾份

我知實有美股撚巴打課過MPA

出黎教下路好嘛 一年50％就夠

抵過上乜9 jlaw。

我有興趣夾！好L貴

巴打認真？但我唔知買左會員之後咩情況喎
佢係咪講買邊隻、買入位、止賺止蝕位咁？

Pish

搵到個金會員review